想轉台 點解決

人仔台係咪會玩自動續約

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

打電話上去取消自動續約

打比中移話唔續約就得